[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (183) 勇敢的垃圾樓主求妹

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

有冇人施捨一張狼妹poster俾Me 依d窮撚
養唔起

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code
[url][url][/url][/url]
外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

搶到1000個個人真係好叻仔

痴撚線

DAVE

又係Dave

有冇人識加藤シゲアキ絲打啊

佢原本寫100張

TT狗請走
排完隊share code死全家
講明好友場 r fd好白痴

dave

有妹，一陣開朋友

本身唔想鞭

好撚ON9

完先係傻仔

哇佢唔好去搶。。

開左朋友星妹場，可以黎

窮撚只配有河童

今日打死都唔開島比你地入

我上個post係1000你呢幅圖有誤導成份

呀！！！
搬晒啲屋起碼要15日 加埋商店成20日
想做TT撚

好型直接搶1001再秒開post

50張點解我唔自己出

小氣

忍住呀

on撚9……

Btw 章丸丸整緊金色屎殻郎 有冇人想要

咩黎架

50張都刷到隻更好

有冇相

絲打島名係咩

問市價點check

王子 新手想要野求開島

100張票射落海都唔益佢

阿誠fans club 正式招募會員

去我燒到摸妹算
新手野冇人拎 好慘

50x2000
仲要唔係處
癡撚咗線

想要章丸丸多啲

係咪戇鳩 想睇樓下啲留言
實俾人屌到上天花板

仲唔係想寄Poster

乜野黎

今日到你個島了

me

有妹有駱駝～
5個1 round
想摸留FC
開朋友場
*有rare/貴傢俬俾我摸下就好

幫阿誠宣傳緊

100張

好耐無上佢島

快啲開島

100張射落海都出到佢喇 重洗搵條友咩

想睇留言

可能會忍唔住飛三日 唔郁咗嗰幾間先乜都放唔到

係時候了

100我分分鐘刷到曬傑克同佢

100張都搵到3分1人

之前收過阿誠poster好開心
貼左係床頭

豆絲今日開島

想問如果答應咗蓬蓬釣鰈魚,如果釣唔到會唔會嬲

識貨
佢會係我個島的永遠榮譽島民

我自己出到50次搵到隻仲靚嘅啦

今日邊個送首kk米隆加比我
我lunch一開差d噴飯

我都有阿誠 gym撚

我好耐無去過明k個島

個pool唔係有400隻咩

遲早可以用機票嚟bid
下面啲留言全部係叫價

25
30張
50 thx

我專登save低好多呀誠既相

開島俾你地幫我搬樹

唔會掛 第2日會冇左件事架佢哋

傳說係 但講真邊有人試過為1隻刷成400張

原來有400

好 我帶定炸彈黎

阿誠成日俾diy卡我雖然全部都廢既

睇黎今日都係佢開好啲

唔該哂巴打

都唔錯

老手啲島好鬼靚決定用淋花做報答

屌你 玩動森都有動物義工

有冇人有睇標題？
垃圾樓主想要妹妹

封關

真係有
貼吧有人刷傑克刷咗差唔多一千張

想要 4581-8959-8677 K字頭

仲未摸？

同一隻駱駝係咪3千蚊人人買既一樣
5券搵既就random？

最好唔送 因為放係間屋好樣衰
我好後悔一開始送俾佢哋

咁耐仲未摸

我覺得我唔洗刷了

除左5卷抽都固定

未呀

係
一開始兌換嘅都係一樣 依家改左

我上到網了，有無朋友開緊妹

我我我！記得好好笑

留名

有無巴絲可以代整木矮櫃 水果紙箱 同想要蟠桃/百合/波斯菊種子

留低你想換/摸咩

求成全

50張都癲啦

召喚璃絲

我又要

買哂種子返到屋企又停雨

一齊求

開咗fd 島 自入搵章丸丸間屋

絲打係咪唔舒服 定你覆左我我睇唔到

屋企熊大叔教整木結他 有無人有興趣

邊到有50張

屌！我以為佢望緊牆

我

好Cute

之前加過 開咗fd島

留FC呀

加過你好友 應該

想學

明k on9㗎 唔好去佢個島
陣間大家都變晒on9就唔好啦

fd島自入 印象中加過

有

桃紅木結他

我唔介意

好可愛

巴打係咪可以攞轉盤

以後有高價大頭菜/妹場/流星場 阿誠Fans club優先

唔夠刷話我知 比10張機票你 慢慢還

2559 0174 3220
thanks

癲

想學喎

粉紅兔真係好撚正

大家有唔on9過咩？

4581-8959-8677 k字頭

但我係你fans喎

求呀誠POSTER 想入會

原來阿誠幾得意 見你地成日講以為伏嚟

真心得意

已寄

CLS

今晚有妹無星
歡迎常駐巴絲進場
你們不是condom
留fc我加你

寄左張護身符比你

笑死

Btw

好得意啱啱收到佢既poster好開心

小圈子

想問下復活兔張海報點有?

謝謝

我等陣寄比你

我咪識整

唔緊要 麻煩曬

我又要組個壯壯Fans club

係FANS PAGE定GROUP
想入去取暖

Amiibo

表揚
但我摸左妹啦

真係痴撚線

睇黎要有阿妹先有人理

果然係FB

有冇poster

join?

得你嗰一枝

我係粉紅兔Fans club 會長

阿誠個衰仔成日tum 到d女好開心 個個都有音符彈下彈下

你點會無份, check

自入

我隻阿誠成日激到D囡扎扎跳喎

你d囡呀誠睇唔上眼

有無入會條件先

我隻呀誠好識tum我

貼呀誠poster係間屋度就當入左會

聽日係棉棉嘅生日

唔好笑啦！人哋係超心良價，蝕本賣架

無呀誠poster

Btw 我終於諗到廣場後面整咩

但佢減到50

真 良心價 佢都係打返個和姐

想知蟹左未

連登有愛 仲有兩位巴絲一齊hea左一個鐘

瞓醒緊係諗到啦

佢地玩完會有個開心樣好cute cute

9FING團有邊個係正常

係咪要？

你好好珍惜呀誠張poster就得

陣間睇下先

有妹有駱駝～
5個1 round
摸完廣場集合一次過走
想摸留FC
開朋友場
*有rare/貴傢俬俾我摸下就好

50張 即係你冇左50次搵傑克同小潤既機會

啱啱見真人 包伯好Cute

要

七字島

嘩屌 100張

流星場係我斷左？定荼？

潛咗成日水，一上水又有嘢笑

寄咗狼妹張poster俾你

花王子

閃令令

應該係成個島彈

應該係茶斷左

應該得我

想問下主人房係指大廳？定係直行果間房？

求呀誠poster
本身以為伏野黎 點知幾得意

不如用口罩換啦咁

你更加唔係

好想收poster

100張機票平放反轉猩猩

超 良 心 價 錢

得你唔正常
仲有豆絲

幾驚係我
係荼啊

有無人可以比we are open個招牌摸下

寄返隻刀疤豬比你

Meme meme
有冇加我

我加左你好友未

醒喇DAVE

每次去仲搖埋樹拎埋diy

我有啊你比你fc我上一上你島之後寄比你

嗱著蛋衫就唔cute了

想問下係唔係每許一次願第日都會有一塊碎片？
每日會唔會有maximum?

當初佢入營 我頭也不回 無收留佢

海外咁多水魚嘅

有無交易到？

見到你個名就嬲
我D綠菊真係好久都未出

20

想加入poster大軍

你係咪有見過佢著奇異果裙 笑死我

點解得我同佢肥絲係邊

買果個都弱智

刀疤豬咁Cute都唔要

求加

多數反映得廿粒

我有呀

係狼咁值錢定依隻值錢

好似無，圖呢

Mk過我 唔會要

其實有咩特別？靚d?新玩唔係咁清楚

好似未 我好似得三四個呢到長駐啲人fc
小潤poster回禮 定你想要柴姐

係咪講緊呢個水果紙箱？

唔好意思
行開一下結果wifi即刻斷咗
去住其他場先唔好等我

佢地唔係貨物
冇話值唔值錢

唔好蝦伯伯喇

今晚有流星雨同妹妹、駱駝先生

Sw 0188 5947 2397

入屋轉右可打林鄭

歡迎參觀，想要水果手信

無呀 下次影比你 佢今日著得好型仔

係呀

你mk好多喎

我都係

好啦咁

有無巴絲要摸妹
唔洗手信
留fc

岩岩係咪有兩個巴打定絲打想放493 大頭菜
我開左島啦
@儲熊仔

姐係就算許左40次 都係會得20幾粒？

終於收工

你出價話值幾多都得啦

冇追po半日呢到熱鬧咗好多

想摸得唔得

想要得橙

好在呀誠冇耳仔
一陣又莎莎慘劇

點解要姐住！

係咪要

你又知我mk

Btw上個post我睇都無睇就爆左 廢事追番

@聚康

岩岩行開左 sor

已加，y字頭，我要在林鄭面上柯尿

好啦 我地敬老

加咗 i字頭

我都覺

公海黎...

許200次都係得20粒

岩岩返 荼絲會唔會開返

可以啊

巧der

人地有追問你 話佢回左你
你咪睇下

香港係免費

依個要bin幾耐

新手玩，想去其他人島摸家具
同想請教下點會有大頭菜？

想要

飲大頭奶粉

王子變公主

係呢度啲On9仔先免費
弱撚智咁Nice

係咪你mean少咗
cd rom先敢講野

大家玩既文化唔同姐以前同d鬼佬玩pet society佢地都係咁, 不過佢地好守規矩, 話左比野你就比野你, 唔會走數

下我唔係開左Frd咩

改造紙箱喇

直到有另一樣更好笑

星期日有npc上島賣

傻啦唔該你就真

added J 字頭

Thanks 絲打

認真
見過芝麻仁八舊水買傑克

幫村民捉蟲送左個簽名板比我好正

唔係今朝先屌人卡住我個turnip exchange

刷左十次都係普通外島 想死

係王子感染左好多人留係到
佢一樣咁惡

fd子互寄好嗎

Pet society史前

好似你撞四子咁？

拍手大法都用埋?

巴打有無野想要

對

我要晏少少先得閒
到時再睇下你地喺唔喺度

頂又鞭

下 咁搞笑
頭先我食飯 跟著去左位絲打度搵妹 後尾佢黎我島買衫又傾左成粒鐘 點知爆左post
廢事追

Anyway 唔講啦 點樣發展 大家各自諗 我唔會針對任何一個人

趕邊隻好

唔得㗎

facebook神game pet society 同restaurant city

我完全唔記得左我本身係想排隊

好似鬧緊四子咁

你睇 上次屌人已經係日頭嘅事

係啊唔該

一定小睫

柯嗰陣同我講，我要錄低

入唔到
Thanks anyways

嘗試黎緊

重點：去左位絲打度 傾左成粒鐘

彭花

Added L字頭 你開島話我知
你有小潤poster? 可唔可以要

小睫一定留

我諗緊下隻係咪趕巴克斯

好想講下 屌原來TT真係會傳染
我fd琴日大頭菜低價 佢話佢朋友TT比佢高價放
然後佢同我講 原來有得咁做
話想TT刷錢開大鋪
都唔知屌唔屌佢好
利申 熟fd

很想要吧

真

轉咗PW

Added, H字頭，感謝

好

好耐之前加咗，島名留字頭

屌巴打無喺pkm post見一排，食得咁偏

有心就留Code la
就完啦

我無我今朝都開左公海

開咗 香港島

佢自己害自己姐, TT左好快無左對隻game既熱誠

咁都得

黎緊

小睫一定要走

我會唔要希薇亞

唔關傳唔傳染事

我都想要 我有桃

我應該有Add你 frd

等聽日翻盤

我都諗緊計逼走佢呀屌

尼款冇得改造dave少陣

我一路鏟樹一路講 有咩好重點

本性如此
有啲人唔啱玩real time game

唔見既

買amiibo卡咪得

靠你寄比我

屌 又係王子佢做咗啲咩

add 左L字頭

隔左大半日

交換DIY！
多咗流水素麵&竹林牆

想換其他DIY

屌..聽日無600 我ifc嫁喇

鏟哂未

！！！

琴晚我開都係咁拎地下diy都唔thx聲

wow成個鐘

又玩爆咗聽日寄或者今晚摸

100張海報換你1張

宣揚百屌成材

屌 唔聽就算
不過唔會再去大家嗰島玩
驚佢整爛我啲大頭菜

利申 現實有friend TT 過

mean蟹

琴日你咪見過佢...

有阿 加咗 島已開 d字頭 聽日寄比你

有無人想摸妹

過多幾日唔TT都開到高級商店啦
不過TT好處係可以加快棄驚速度
呢隻驚太癡身

對住櫃檯隻渡渡鳥拍手拍到佢面紅 面紅完就有機會去到靚島
試過得 但唔係次次

我做左啲咩

絲打我聽日有張紅櫈啦
到時寄畀你

試多次

重貨
要搵定逃生門

摸！！！

阿三

都市傳說

樓下係傻仔！

我現實有friend TT ,我直接同佢講你單機啦 我唔會黎

thx 即刻整 好靚熊大叔風

同雷姆情侶衫

宣揚搶 1001

其實你係咪m

所以咪比番100張你

明明就係比你慢慢玩嘅game 刷黎有咩意思

阿三唔可愛咩

Thx 我冇jer
開咗朋友場
個牌放咗喺機場門口 自己摸就可以了
有嘢仲要掛機

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

重話隨機 都話你專登

本身佢唔識呢樣野
第一次打機

我開左島, 舊寶島, 你入黎先做到fd, 唔要柴姐就得, 你簡

係咪應該我換齊款再一次過比你摸方便d

你有冇accept我
我睇咗成日都唔見你呢個名有開島

最驚係佢唔講

Coming
阿誠poster一陣返去寄

你問下其他人有無

估唔到咁多人 但我有野做 去埋呢轉就唔加啦 後面留名嘅巴絲唔好意思

我覺得唔關事

得閒再黎玩

彭花 我黎接

咁玩無意思 真係比佢開完轉頭就棄

有無人高價大頭菜比小弟入去賣

有紙箱既巴絲可唔可以加我

6578-5613-9200

好！

現實fd先係最邪惡
偷花買商店商品乜都齊

祝你搵得返

我有梨 想要蘋果

你加左我先

6578-5613-9200

H字頭加咗

慘

係咪佢TT對我都會有影響？
未試過唔識 唉屌玩得好地地比人教TT

added 入得 寶寶島

不如你開個紙箱摸摸場

MOLAMOLA

你地邊個開島 拎番件衫

狼b

係sw

thanks 丁絲

蘋果箱係點有

我琴晚都係見過你一分鐘就收左皮

我正常

阿三好可愛

好呀 紙箱摸摸場 請加上面sw

留番個名 我開島

有無人執左呀？

搵唔到七字島 應該冇加 麻煩你了

要學壞了

我唔開 執緊島 成地都係菜+花

明明好可愛
好為食

改完個島就無再見過隻鬼.......

講橫講唔好擺圖

有冇巴打個島有呢隻???
我個camp 來左呢隻, 諗緊換唔換

王子仲識起人底

平時扮豬食老虎

唔通我錯

點解咁多人偷野

一陣黎 黎再覆多你一次

喺我呢到呀 4樣嘢仲喺地下冇郁過
同埋你係咪都執咗其他人個鐵路模型？

上次4個fd 有個幫我代整
個新手fd 拎我地下d 大星碎

我未訂 可摸耳嚟摸

以後都係唔帶貴野出街玩了

慘，貴嘢

掘窿埋野

我accept晒人啦喎依家都開緊島

南丫島

用異色波斯菊換ok?

得阿四樣衰

藍色3色堇交換OK?

熄左機 聽日add你

你搵唔搵到我個島？

我有冇加到你叫咩名

睇完都唔覺得可愛

免費俾你，要咩色？

唔洗

1對1先好帶貴嘢 節哀順變啦

有冇欄住啲菜原來你仲未散哂

上次開島釣魚，個仆街採咗我朵花先同我講拎咗

我問佢 比佢咁做起到有乜用
佢話 唔洗咁辛苦

我其實有, 諗住整花田, 你送比我我唔好意思

Mememe

唔好意思，啱啱入咗𨋢所以斷咗線

我仲掉佢上山頂 估唔到佢教正野

搞錯 明明好可愛

一二三四都好可愛喎.....

可摸耳再入

我都想要 可以用其他異色換

想要黑色

岩岩加左, K字頭

無 有機會先加
我收左張嫁啦

四都可愛

係呀，我入黎俾返你啦
多謝你呀，唔知關唔關斷線事，我明明掉返出黎執返自己個d

除左四

阿四？？

招唔招佢好
要換走一隻表面串串貢 實質對我好好嘅雌性馬嬲

我地唔會偷菜架喎

你以後要多啲去探佢

開左場 叫南丫島

我第二隻露營係佢 但果時唔識刷到佢留低 錯過左

招呼未打完

冇啊 全部都係地 仲有最後一轉

收到，一陣俾你

留比大家, 我其實3隻色都各有6,7朵

Now come now come

你唔覺得阿四都好可愛咩 阿四明明都唔係蛙

有無人可以帶一兩粒波斯菊種子過嚟

可以呀

召喚我燒巴

我又入唔到你場 係咪一世都唔可以一齊玩

好似熱門野黎

係斷線呀～～唔使驚唔使驚

住山頂你有幾唔想見到佢

7298-1157-6212 thxxa字頭

我心大心細緊

有冇人有陷阱種子diy？

我都話你想要阿四架啦

唔玩咪唔辛苦囉

我地等你返嚟等咗你好耐

原來你係個名印象好深刻果個島主

不了 驚驚

ok 即換

去同馬嬲say bye先

我仲有莫妮卡

係咪有人斷線帶走左？
好似有入到果場 記得有人斷左

我有阿 港女黎

我會對佢好啲

認真 如果出外島見到阿四我真係會要

係

早去的王子有妹摸

岩田巴你有三角琴未？
下就我訓死左

雪美好可愛

屌真心咩，明明個個都入到

鏟晒啦 但未諗點搞
我純粹覺得鏟左 會迫自己去諗
路鏟樹 一定唔會諗改島

明明我一直都話一二三四都可愛

多謝 其他想入黎互摸水果箱既加sw

但佢係猩

岩晒 我葬愛家族島需要呢挺人才

試下del你fd再加過

開頭想趕佢走

加咗h字頭

連登有愛呀！！！搵返了

我係成功嘅例子

一路做 一路傾隻game姐 諗太多

未呀
我都係岩岩先返到屋企

好似得入你場會error

5點團

已加 d字頭

雪美真係好肥

叫最愛小睫個條友射波 唔係同佢講blacklist!

我係on9 帶個中式燈籠比你摸

唔好講笑
以前試過連續幾晚4-5點訓 8-9點幾起身
照鏡塊面是灰黃色

恭喜你！！！！！！

你係咪認錯左 可愛個個係四葉喎 唔係阿四呀

但係佢係最可愛嗰隻猩

又要教佢講咩粗口

我出一出去摸妹半個鐘後見會否太晏

原來你同我一樣咁勇唔欄菜

佢地唔侵我玩靠你啦

你拎四葉同阿四比 四葉真係嬲你

佢到底想點

留名睇個島光禿禿成個月

猩都有分可唔可愛？

係咪要見過先可以寄到錢???

想呃你錢

多謝你地呀入返去拎返了

唔會 你得係到叫一叫我 我應該睇到

抵啦

加哂 帶自己個款水果箱黎

四葉定四子

反轉猩猩最可愛

我冇嬲呀

我直接黎你島 你擺低錢就得
唔洗寄呀

火燒猩屎忽

佢個樣好evil

做咩咁樣虐待肝

我都冇俾過人入嚟

以前份工都係咁 成個月都係訓4個鐘
返工返15個鐘
直頭係行屍走肉mode

又會咁啱影佢

係好可愛 但佢著咩衫都好奇怪
成日想送衫比佢都唔知送邊件好

睇黎佢想做低我好耐

有囉 你又恰蛙又恰猩唔得喎

琴日個更新係咪ban 左刷狼蛛😂😂地下多左好多螻蛄，一隻都捉唔到

你又玩分化

盲撚咗？

加左 N字頭

我都有雪美, 好可愛

果陣讀u上莊好chur

佢成日叫我買野
就係佢幫我改名

想買起你

我開場畫面成日都係全島最樣衰嗰個

佢已經執緊包袱
仲要著緊我整嘅暗部衫

會死

巴打 好僧佢

佢sw係上面你做咩唔加

其實雪美係大波 竹輪先至係肥

未啊 岩岩見你好似好多人

唔會成個月掛
真係好多木多左

有流星雨 朋友場 想許願自己入啦

好yo
做過上莊 唔怪得屌人有一手

如果冇箱可唔可以都黎摸下

咁淨係恰你

明明係你講

就係後悔唔射先叫你射

阿保同反轉猩猩我揀反轉猩猩

我冇現貨箱係手嘛

仲有貨既朋友 聽日10點集合
600蚊

我都係鏟左先諗到整咩

竹輪好撚型

點解可以咁啱影住佢

受左咩刺激

講的好啱

摸妹場
等爆咗人我再關島，唔好自己走，唔好踩爛我啲花
同埋想要少少波斯菊種子

打跛你養你呀，唔好咩

唔得咁 我地同一陣線OK?

我寧願要阿保

阻住曬 仲要係露營個隻黎 唔比我揀

靠你啦

咁算啦 還返隻蛙比你地

睇咩u咩莊姐
CityU反枱就唔好啦

呢個真

因為阿保張poster好樣衰

你日日打我都叫同一陣線？

見到！

可唔可以加

阿保好樣衰

我搵你嗰時應該爆咗post下個post見

swag到仆街

5字頭不了

你又伏我又推我又打我 我都同你和好喎

反轉猩猩勁啲 佢地重寄左兩張比我放廳

我寧願棄驚

喂咩事
得閒少少開信箱又3張海報
重要有人話自己好好囉

屌

你有道理 但你係反轉猩猩代言人

你受歡迎

等你寄生果箱比我

好呀,
食個快飯就即刻開

3880 5009 9412

me city grad

唔明你地 做咩要咁虐待對眼

完全唔夠位 我想問下後面會唔會有得加音樂嘅位

有無反枱

你搞掂再搵我

依嫁有橙 蘋果 桃箱

有無人有其他黎

今次開左朋友場

要唔要埋士多啤梨同史培亞

好似果時已經畢左業

我有俾你地入睇我幾信你地

又玩自爆

巴打可否add埋我
2600 0393 4049

呢到冇乜人記得我有過反轉猩猩嘅

點解要比較食一舊定食兩舊屎

我唔記得啦
但反枱真係好好笑

流星雨有冇人一齊睇啊

首girls like you 整到一句已經算好 其他有啲比較長嘅一句都整唔到

可否add埋我

因為你有三舊屎

咪臭係

errr 好似係我既錯

我想呀..

隻青蛙變哂形

你隻反轉猩猩呢

有呀

求入 密碼場？

仆街

我會寄俾你地 或者摸太多野寄成日爆quote

唔夠600 del fd

咁你應該更多啦

想問佢地係咪唔會著褲

無所謂啦，呢三隻色我之前都掘過

我燒我都唔得呀

多謝先 無咁多位

想入 4581-8959-8677 k字頭

摸喇 我寄熊仔比自己都要寄多3日先齊

求放

肥婆冇計
所有有花紋都FAIL

又鬧我

派淨俾你

無問題呀 入黎摸

幾時9fing

我想陪你去看流星雨落在這地球上

整she will be loved

想問點寄野俾冇加過fd嘅人
想寄返手信比大香蕉巴

一係試下你開我過唔過到去先？

HI DAVE

抄我琴日！

Marion 5 fans here

加左你,icxxxx
你要唔要異色波斯菊, 少少心意

佢著好多tee都成個中年啤酒肚阿叔咁

屌我拍到隻雞面都紅撚埋
都仲係自己島嘅生果同花

我記得之前都係唔得

Maroon

你掛住佢咪出聲囉 扮哂野

又要貼

好等你寄熊仔俾我唔洗我等3日

你可以試下比褲佢著

係 Adams and his friends

你周不時就po張圖出嚟 點會唔知

I'm here

有無人有梨同車厘子箱入黎互摸

雪美好得意

我有貼架

送比你

等你

我而家得番兩舊屎咋

我俾左皮褲長boot佢做mk仔

佢無著過

Me2

再試過，冇理由淨係去唔到你度

蘋果都可愛

唔好咩

唔記得比你

預留輪椅俾你

掛住你

句野一樣? 我地心靈相通

我地用阿誠既愛感染佢地

一陣人地話鍾意cardi B 就好笑

好 呢度個個都好 得我最衰

我亂入咗

又柒左

係咪著唔落
佢宜家咁好型棍子呀 著左褲應該冇咁好睇

2802 4709 4888 f字頭 thanks

其實唔想再鞭猩猩
但有時見啲人明明第六隻正正常常都嫌棄
我就好想話俾佢地知咩叫打大佬

出賣年齡

又係我，好無聊，兒登仔。

有背包哥哥。

BDKVM

上面話摸妹果啲加曬 妹係左上角
到時摸曬一次過走 已開島 寶寶島

過去咗嘅事就由佢啦

佢著左件戰衣之後係咁溝女
好似望住個仔大個咁

想黎2802 4709 4888 f字頭 thanks

5517 4453 6898 su字頭

好啦你開島我過黎種？

朋友

你多啲我成日比人屌

加左

今日npc放題？

我有時唔知咩先叫唔樣衰

我對應唔到你地嘅名 哈哈

呀誠

終於明白寄poster點解咁好玩
狂寄比fd

w字頭 去朋友場撞正你果個

有邊個有邊個
狗衝去你屋企玩

每個人審美唔同
所以唔明啲人搵鄰居要問人收唔收編好

寄左

想問 有人拎到動物車頭相未

冇 人地放題 我減肥

請問啲水果紙箱係點拎到

我個隻應該聽日執包袱 好唔捨得

蟹b乖

好靚

你叫咩名

你都乖

邊個敢屌你

我燒巴
我加左你bf
一陣開bf 場你試下

商店買

佢唔可愛咩

可唔可以加埋
4744-8367-4887

個個都錫你架

睇左郵箱未

比卡x

我係商店買

人不在島

終於翻到屋企
仲有無diy場狗衝

開左, 舊寶島

頭先有人斷左

入唔到

有無駱駝妹妹場？

咁夜 你話呢

咁都講得出係良心價

我會叫佢地淨係好要猩猩

滿人

次次都比人屌返轉頭

前奏第一句嘅頭半句 其他自己微調下啦
到底依舊嘢會唔會有升級版㗎 完全唔夠用

有無巴絲可以代整鑄鐵木矮櫃

好唔nice

摸妹場，等大家摸曬我就關島，唔好自己走，唔好踩爛啲花

同埋係咪有人漏咗嘢

唔係可唔可愛問題 係海報多到無位貼

想佢比我地出曬成首

又踏入1001之戰 玩埋呢個Po潛水

轉送岀去

同npc講一次野就要聽成成首歌

樓下係傻仔

做島歌！！！

啲人上開Facebook 接受唔到做錯野比人屌

去邊

屌中撚左樓下

好正你間房係課室

又要龜速做功課

乜又係你呀陳生

我有聽佢 但講唔上fans
我鍾意ed sheeran同 Bruno mars多啲

玩命

1001係傻仔

同好